屯門有既，點解葵青冇

屯門有free group, 可以將唔要既野,但仲用到既野free 出去， 但我宜家住返葵青，就唔見有。

有冇葵青友入到哩類gp, 可以加強返地區聯繫！

住屯門個陣都拎過d書

咩事，點解會有負皮